終於明白點解將軍澳尚德戰鬥力咁勁

梁天琦的十大票站，其中9個票站90後的選民比例高逾12%，較整個新界東的11.5%平均水平為高，而此9個票站均是整個新界東首三成最多90後的選區。
值得留意的是梁天琦最高得票選區將軍澳公屋尚德邨，此區的選民組成極具特色，該區的90後選民比例高達23.1%，一舉力壓其他年齡組群，該區40後選民為13.5%，50後選民為20%，60後選民則為21.5%；而這個90後力壓其他年齡組群情況，全港幾乎絕無僅有。除了尚德區，僅天水圍天恒區出現。但是無論尚德區或天恒區，區選卻由建制派工聯會的候選人勝出。

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

必須立即坐言起行
講得出做得到
新口號

香港人
還拖

每時每刻帶備長傘
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

光復香港

咁又唔完全係尚德人來嘅
好多都係將軍澳其他區入來
不過將軍澳好多90 00後嘅人係到長大
同時亦存在好多藍屍廢老

因為尚德有間迪卡儂呀

新首都

2016年新東補選天琦唯一票站得票高過楊岳橋嘅就係尚德

首都

唔好拎呢樣野打飛機喇，西貢區區選基本上建制全勝，包括尚德
尚德尋日個2號派咗全日傳單，聽到好多阿嬸阿叔對佢非常認同...
大家努力啦。

開張冇耐咋喎

但都比人掃哂貨

但個區議會議席係建制派
好撚頂癮

其實係tko 市中心新市鎮都係大約九十年代尾至二千年代頭入伙

嗰陣好多人新婚搬入去，而家嗰個年代d 人仲肯生
每個家庭都1~2個小朋友

而家廿年後班細路大晒個個都係廿歲左右咪變晒示威主力

仲選乜鳩呀！

正解

選舉係抗爭必須但唔係唯一同主力
再俾共狗贏嘅話 佢哋又會有多條水路bump資源

每次行過屌佢啦 講真架 我每經過都屌一次

//但是無論尚德區或天恒區，區選卻由建制派工聯會的候選人勝出。//

喂 爭取幫自己個區做首都既手足們
識做啦黎緊?

講起呢單野就把幾火，
仲有幾多人記得補選喺調景嶺點票站，有記者問天琦「佢覺得佢會喺邊個票站羸？」
天琦話上水區，因為佢打擊水貨客不遺餘力，但北區最後佢輸俾周浩鼎。

號稱首都既沙田當年係咪投撚曬關鍵一席？

依家蘋果都做護琦手啦！

椰巴 一定要無事呀>..

得罪孤島 後果自負

信報記者姐姐比藍絲斬到用呼吸機都係尚德

完全正確

景林呀

唔係尚德行人隧道連儂牆咩

so99y囉 咁係因為北區太撚多大陸撚姐

唔係

天恆好犀利
仲係每晚都叫一個鐘, 好好氣氛

食琦血饅頭jar

新東好多都係咁

但係尚德區議員係工賊會

呢個真
唔好再睇錯形勢啦

尚德係重蝗區
仲要係福建蝗
廣東話都唔識兩句
公屋互委會其實福建同鄉會
日日排飯
尚德手足可以去排下餵狗
(唔該好戲啲, 鬧下暴徒呀, 屌下啲後生咁)

廣明區議員莊XX
個區乜Q 都唔理
淨係識得氹啲貪小便宜廢老

最癲係有老人院有庇護工場
一選舉就一車車輪椅推啲你會懷疑佢地能力嘅老人/病人投票
好恐怖的

尚德好野！

將軍澳，黃浦，太古

光頭簡唔知今年可唔可以收皮

算鳩數啦,打到屋苑樓下都可以無穿無爛出翻去,香港人就係垃撚圾,無膽,無害人之心,點同班毫無後顧之憂嘅畜牲鬥
blackbloc,後樓梯,聖水,上幾層消滅證據,去第二條後樓梯上翻自己個層,繼續睇live,完
根本好多方法可以令人trace唔到,唔驚被捉,但都無人做,因為無害人之心,而對家已經shoot to kill
香港人,反抗

尚德邨算新
1998年入伙
當你98年出世 都係21歲

將軍澳多 90年代發展

其他唔熟，但華明90年入伙、天平86-90、欣盛93
果陣就係D人上到樓就結婚生仔，所以呢D屋邨都係90-00後多，夜晚鳩叫都好勁

將軍澳私人屋苑好似天晉、parkside果D就好多只操普通話嘅大陸人入住

但是無論尚德區或天恒區，區選卻由建制派工聯會的候選人勝出。

佢係你屋企放煙放到咁
正常人都要落街同佢嘈啦下嘩

將軍澳南近海皮對住康城個邊班有錢佬

全部北區

勇武之鄉 打飛機先

個時梁天琦自己都呆左

北區好波

作為欣盛人 感覺非常自豪
屌你老母劉國勳

未必 將南開左咁多新中產樓應 將軍應該有望
西貢就放棄啦

善明=蝗邨

北區欣盛
個仆街劉國勳票倉
勁多師奶撐

推

果邊連街邊阿伯都是勇武

2016年天琦好落力喺沙田拉票
可惜好多人都仲係要大局為重投咗7號
結果佢大選喺新城市擺檔攞提名時啲人排長龍提名佢

又唔見銅鑼灣同旺角咁高戰鬥力

尚德入伙住到而家想講兩句
16年補選點解天琦喺度撼低關鍵一席
係因為邨內只有鼎鼎同護琦手拉票
泛民班友怕撚咗尚德結界唔敢入
有啲唔睇新聞嘅中間派 就係咁投咗比天琦
年齡分佈呢區好兩極 後生同廢老都多
次次投票都係老坑區同Y字頭身份證排長龍

共享單車

【二百萬三罷聯合陣線】
大家怨完呻完，想罷工，想了解點實行嘅，
可以入Channel參考吓。
成日話得我罷有咩用，咁俾多啲人都了解吓吖。

⚠️常見問題⚠️
1. 幾時罷工呀？
其實罷工有好多前期準備工作，唔係定個日子就可以罷。一來要處理錢嘅問題，需要有罷工基金support，而罷工基金往往係由工會處理返自己個行業。二來要處理邊際成本嘅問題，例如成間公司得一個人罷，甚至有藍絲篤灰，老闆要炒話咁易，但如果成間公司有一半人罷工就好唔同。

2. 咁點樣處理上述講嘅問題？
罷工好多時會有前期嘅行業行動，例如搵一日係網上call支持罷工嘅人集體dress code或者一齊戴朵花，又或者85三罷前嘅行業集會，咁你就可以由網絡延伸到real contact，知道實質你所處嘅職場有幾多係自己人，繼而組成組織，由自己working place去到隔離公司，甚至成個地區或行業。另一個方法就係工會，以成為會員嘅方式組成real contact，再用工會名義發起罷工。

3. 我可以做啲咩？
幫手reach你自己行業嘅人，或者參與成立你所屬行業嘅工會。仲有share呢個群組出去，等呢度可以凝聚到更多有意有心罷工嘅人。
成立工會程序可參照

4. 罷工基金點搞好？
目前主要有兩種聲音，一係眾籌，二係工會自己搞返自己行業嘅罷工基金。前者問題在於好難確認申請人係咪真係參與罷工定呃基金，而且如果個個行業人人都申請得，要處理極龐大嘅行政以及法律程序。相較之下，如果工會處理自身罷工基金可以免卻基金被濫用嘅問題，因為要會員先可以申請。當然，基金仍然需要好多討論。

5. 呢個群組有咩用？
再次強調每個行業嘅組織、籌備工會或者工業行動要返返去自己個行業嗰度傾。但正因為行業太多，每個情況都唔同，所以呢個群組可以俾大家互通消息，最快知道各個行業嘅情況。同埋俾有心搞三罷嘅人可以係度集中討論。

⚠️現設以下分台⚠️
三罷文宣小組
罷工基金討論台

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動

頻道
公海
(必讀)群組須知及group list

佢而架乜都冇貨
想買條橡筋帶做運動都冇

但呢個區啲區議會選舉 民賤聯大勝

尚德與將軍澳聯合同在

尚德廣明 區議員都係工聯會同民建聯

好多後生係呢區大
但同時都好多廢老日日係商場出面個公園賭錢

年年都係得軍寶守得住

將軍澳自成一角，
但次次效果意想不到

將軍澳盛產騎兵，而且地形平坦，如果訓練埋後座坐人，可以變成弓騎兵，拉打班9

曱甴平

將軍澳童黨你估少野 任你班狗蝦？

今年區選一定要砌嬴保皇黨

條光頭佬年年都種票

但區議員係工聯會

對將南零希望 一大班支那人 反而天晉可能好少少

下 將軍澳泛民9席，算係咁啦

但好可能支那人連選民都不是

你睇一堆新樓加埋得一個選區就知

果個光頭簡做互助委員會 全村咁多座既委員會都係佢啲人黎

唔好亂up 啦 景林隧道 差九丈遠喎

記錯sorry

咁多屋苑咁多候選人但係得四千選民左右 對面兩個屋苑九千人
應該真係幾多人唔係選民

頭先好似又拉左個

停車場位 出面太古PO有圖